覺唔覺派散水餅要派晒全department好on9

明明有d同事淨係第一日自我介紹時講過野

只派自己team

無人叫你派晒全部
多數淨係派自己Team+熟果D

我公司文化係咁。唔敢唔跟

曾經有條撚樣真係派晒全層
好撚低賤 比我地圍內自己team笑左好耐

我之前翻intern 有啲人派全公司 (有2層)

人地咁大方都笑

係咪高層黎？人面廣自然派多d

應該係中層,仲要有排公司係咁炒人,每個禮拜都有散水餅食

比人炒都仲派散水餅

唔算炒嘅,準確黎講係唔續約

呢啲叫on9 做撚壞晒規矩

我直頭唔撚派喎，都走啦，仲扮咩嘢好人呀屌你

岩啊
根本派散水餅文化就on9
Quit得9成係對公司唔滿意先走架啦
仲要晒一日糧做門面野

岩

派條撚咩
我部門仲on9
過試用期都要請食cake
仲同我講呢個規矩係以前d員工留落黎
我話「哦」
然後過左試用期不了了知

利申：過試用期無人工加

只派自己識嘅人，連名都唔知嘅同事唔洗派

我都唔會派餅，lunch請返自己team人飲餐茶就算